今日比同事發現我入老豆電話做皇阿瑪

今日SHARE緊連登D POST比同事睇
之後佢地拎部電話睇睇下
老豆打黎問我今晚番唔番黎食
同事問我皇阿瑪係邊個
應該點答先不失霸氣?

咁四阿哥呢

直接講囉 幾得意

家母set左做慈禧太后

答佢 見到太上皇仲唔立即下跪？

大嗌 聖旨到！

屋企隻貓